香港人再出黎啦！金鐘呀！

什麼不合作運動 調頸嶺無用嫁！

103萬人 612 示威 都令政府無動於衷
你地覺得塞一塞個地鐵站就得？

尋日金鐘 香港 中環都塞啦
有咩用呀？

出黎立法會 阻止議會進行！延遲表決！

戰場只有一個，立法會！

安心上路

push